點呀，係咪18區一齊黎呀

點呀，係咪18區一齊黎料呀？

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

推一推先，係就呢兩日接落去罷工

黎囉

聽落幾有趣

大家一齊落街買糖水啦

班仆街咁撚樣對啲黃大仙街坊

全部人同我聽撚住 前線一就［撤退］一就［反擊］無死守呢條路

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港